咁好陽光你同我講打風？

邊個信？

咪撚燈啦屌你老母

約咗龍串鳳去行山

所以 週日記得黎洗禮啦

佢雞黎，非處
耶穌唔要佢

打風前通常陽光普照萬里無雲
同埋無乜風
唔知今日會唔會全日都咁

新界東就好大太陽

師妹 今晚落club ? 咁好天

你抬返豬哥回來先

由佢啦 佢只係狗公

咩妹 我約左一班好姊妹落淺水灣cow仔
預唔預埋你呀

希望可以比返少少尊重豬蛇
佢依家已經得到應有既懲罰

抵啦佢

入咗冊仲jer撚住

狗黎